齊來飮閪茶

721當日凡身穿黑衣人士可到閪茶銅鑼灣店免費換領一杯芝芝芒芒。

最多咪唔食唔飲佢 主動搞佢唔好了

你喺嗰度生出嚟咁你係咪暴力源頭

唔好分散注意力
集中遊行同五大訴求，同埋保護同行人抗狗好過！

都係直譯姐
唔係你試下連續講20下Hey茶Hey茶Hey茶Hey茶Hey茶Hey茶閪茶

屌

你咁樣衰唔係影響市容？